我個藍絲老豆轉死性

我老豆本身係淺藍絲，咁好老實講佢都係本性難移架喇，遲啲義士們一勇武佢一定又會話人暴力，又成日會話祖國幾強大，但我都照日日send啲文宣上屋企whatsapp group，今日竟然聽到佢同朋友傾電話講：

「你咁鐘意大陸，你唔番大陸？」

「二百萬人上街，個政府都唔聽喎」

「D警察，真係黑警黎架喎」

「你唔擺隻手埋去人地咬到你手指咩」

「人地命都唔要去爭取呀」

「講大陸，我清楚過你啦，人地大陸公安可以扣你架車兩個月，玩死你香港海關會咁咩？」（佢揸貨櫃車）

「人地讀書多過你同我都同你講唔啱呀呢樣野」

「最仆街就係個死人政府」

多謝所有文宣組巴打絲打，多謝所有風雨不改焚膏繼晷打輿論戰嘅手足，你哋做緊嘅嘢真係好有意義，人民正在改變，我們勝利在望！！！！

多謝文宣組
原來我地一直失敗係因為以前無做文宣 而共產黨一直做文宣

多謝民宣組多謝前線義士多謝所有同路人

咁樣都可以轉

淺黃老豆：你唔打市民，人地唔會打翻你轉頭

唔好意思借個位

［請廣傳］一人一信剷爆新城市廣場出賣市民

巴打請了解下咩原因令佢轉左性

加油

我父母係和理非非都唔割席啦

如果家中藍絲仲稍微有少少思考能力嘅，大家要繼續努力感化佢哋，我本身都以為屋企嗰個冇咩望，平時嗌交都唔講邏輯，郁啲就話人恰佢讀得書少、又話差佬都係打份工，但竟然今日竟然都可以深明大義！！！大家繼續努力，唔好覺得呢啲唔重要，做得幾多得幾多

我係絲 同埋真係唔知點解可能因為日日洗佢腦
有交都唔怕嗌，唔怕同佢講道理

只要戒了cctvb 什麼事情也會變好

其實中共既大外宣好易破解 只要俾到真實少少既野d老野睇 佢地就會知大外宣呃緊人

我好感動，真係好多謝各位手足，終於喺屋企唔洗聽日頂心頂肺嘅說話

我老豆岩岩仲send沙田現場有cia指揮留意右手動作比我

我老母就比左轉左佢睇立場新聞

網上邊有好多深藍group都開始有反對警察嘅聲音，
多得警察幫藍黃大和解

推

同埋唔係階段性勝利啊，只係想分享啲開心嘢，鼓勵下大家，多謝下各位手足

深藍老豆：又掉磚啦班仆街打把

咩原因咁理性

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

殺到埋身

pushpushpush

但用左好多精神同時間post呢

我屋企都屌緊 加油

多謝文宣組 日日都KEEP住出圖

ching,正字係文宣
尊重返

加油文宣組

有冇諗過自發印單張洗自己屋企棟樓派

好正

今日同d中年年齡既人傾 本來中立/咪撚搞到我就得
今日都屌鳩班警犬

如果同藍底屋企人嘈真係冇意思，上一背死要面就算佢明知你有理，佢都要死撐，不如唔好嘈，慢慢感化佢地仲好

勵志故事

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

我老豆都係做運輸，但仍然係藍。

但我會講你老豆嗰句：「咁鍾意大陸，你咪返大陸住囉，你記住班海關過時過節點問你地拎錢過年，拎唔到就扣你地架車。」

Push

大家仇警都好 謹記千奇唔好打死啲狗

我都係 雖然未至於支持示威者 不過起碼知tvb fake news 多謝文宣組

（幫手推上熱門）勇武同和理非唔該入一入泥

如果有屋企人
唔上網睇唔到我哋啲文宣
我已經解釋+勸到自己都好失望唔想再講
睇tvb（佢自己間房有部電視 平時佢唔喺度嘅時候間房係上鎖 我del唔到台）

我可以點

好羨慕
我由69前解釋成件反送中
一直俾啲狗痴線既片
叫佢地唔好只係睇tvb東網，睇港台/now
但一直都唔覆我
到琴日和理非既我差啲死係新城市
我用第一身既經歷同屋企人講琴日全部所見所聞
明明係啲狗圍堵

但佢都只係覆我「唔介意遊行示威，但好介意暴力同惡意破壞」
仲話咩警方都有唔岩既地方，睇到佢咁樣覆我就知屋企人無得救
佢講得「好介意暴力同惡意破壞」，就代表佢俾tvb洗哂腦，覺得啲狗唔係暴力
佢仲同我講佢都有睇其他媒體（我心諗一定又係東網個類），咩做人阿媽都係想仔女平安返屋企。
令我覺得最無得救係佢講：「唔想咁樣破壞屋企關係，所以我地係屋企唔好討論」
原來唔討論就會關係好，其實佢地有無關心過我，琴日差啲人踩人
要我唔討論，扮哂大家關係好，我接受唔到，仲差過直接嘈交

我屋企D共產黨都變左中立撚

咁就要繼續做啦
長者圖

唔覺得家中藍絲有思考能力
由中年到後生/飽讀詩書讀書唔多都一樣

已經日日洗板 日日轉viu
都係無咩成果

連儂牆貼長輩圖真心好有用 男友呀媽本身淨係睇cctvb 政治野乜都唔識 一直話緊後生仔示威係搞事 唔好搞到佢返工乜乜乜 今日睇完長輩圖 180度轉晒 話黑警無晒人性 叫我地後生去示威要小心 唔好受傷

大家已經覺醒，唔會再中中共計，不停同佢打文宣反攻戰

民建聯下一屆選舉死撚硬

文宣同輿論戰真係好重要
全靠大家嘅努力

文宣不能停

共勉

代post: 教育長輩，係有成果既

文宣組辛苦哂

文宣組

我都係 話咩呢件事搞差家庭關係叫我唔好再參與任何示威遊行
有冇諗過其實係因為缺乏溝通 我同你哋解釋嘅時候你哋根本聽唔入耳

我老母又係 有親戚大陸示威比人拉左 即刻轉死性

我都有講，好多人話成日唔明後生點點點，示威者點點點係因為你地從來無真正了解過，同相關人士討論過，覺得睇電視就了解左。

真心sad，點解信陌生人/電視，都唔信佢地既親生女

我屋企淺藍偏中立（典型得把口話人搞事既港豬） 我同我老母次次都用出面一街大學生，你前日（放榜）話3，40分個班好勁個班人呀黎串佢，佢就次次屌番話你地好叻咩，我心諗做乜鳩，無事就攞人黎打飛機同自己仔女比較踩低你，有事啦就話人好叻咩⋯⋯我真係放撚棄教化佢地，真係曬Gas,好在佢地知我成日去呢啲‘搞事’活動，所以除左CCTVB期間廢噏幾句都唔會係其他時間廢噏

唔好灰心啊巴打，盡咗力就得架喇，如果真係唔得就放棄佢哋啦，我好明白你感受，我老豆都係會成日大大聲講「屋企唔好講政治」，唔傾扮冇嘢，佢哋係咁架，you are not alone

文宣組同長輩圖真係好緊要

多謝你們

樓主你就好啦
屌那星，再對住屋企個兩件深藍好撚難頂
心很累

metoo
今日已經話唔想同我嘈

我屋企都係
但因為單親所以得老母同佢個仔（老豆一向黃）
日夜都開住tvb新聞台
我轉台，佢地就發脾氣
睇tvb時又成日講野單單打打「示威者」（但成間屋3個人，得我會去示威）
已經唔想同佢地講野，唔想見到佢地
今日放工都係街hea左兩個幾鐘先番去
番到去又開會tvb新聞台
後悔緊點解唔出去hea耐啲
苦惱緊點解自己唔夠錢搬出去

有冇玩fb?

繼續努力

如果屋企人都可以好似樓主老豆咁就好
琴日淨係叫佢地睇多啲唔同資訊 唔好淨係睇tvb都俾佢地屌到仆街
發現原來屋企人連見到自己喊都唔會可憐下
個下真係好心寒...而家連屋企都唔想返

我老豆就仲係戇鳩鳩咁
佢: 呢班暴徒咁樣打差佬，就算遲啲差佬控制唔到自己，係唔係都打人甚至開槍都正常
我：

我已經分唔到究竟係TVB冇播過示威者俾狗打到仆街同狗開槍打頭嘅片，定係我老豆戇鳩到極致

文宣

推！！！！

真心，我都有咁既感覺

樓主好 ball

多謝文宣組 多謝義士

燒到埋身就岩架啦

我老母依排自己朝朝開881聽
晴朗真係做到客觀中立分析每日發生既事
又多市民phone in 上去同班主持吹水
老母開始了解多左成件事來龍去脈
由淺藍變淺黃

可能之前一路同你嗌交都係為左同你鬥氣 或者 試探下你立場上嘅堅定性...到到真係同自己fd傾計, 佢真心嘅立場就會出返黎!!

利申: 我阿爹就係咁

我已經忍咗成個月 都盡量唔同佢地討論呢件事
但奈何佢地講啲野真係好難聽
我又真係好睇唔過眼佢地咁無知
我唔係要佢地同我企同一陣線 我只係想知佢地了解更多個社會 唔好出到嚟俾人笑

警員湯柏杰 (kitjai)：多謝你令我知道我地既感情係脆弱到如此地步

今日先嘈完 好羨慕樓主

多謝所有人

多謝所有係依件事上出心出力的手足！

我老豆都係渣貨櫃
但佢同我講公安好撚好
話個同事比公安拉咗
比佢叫宵夜想食咩就食咩
成班同事成撚日係到share hkgpao 啲片
已經無理佢半個月

明明唔傾就會存在好大誤解
我屋企今日都話唔想同我嘈
應該係覺得我仲無原因死攬示威者
但完全冇心理解背後班狗過份武力，當不反對通知書死嘅
圍抽，踢頭，打到人半死班狗612做哂啦
個時又唔見佢哋咁大聲譴責

sorry for冇地方發洩先打上嚟呻下

邪惡媒體 要追擊

好感動
哪怕只係可以改變少數

屋企老母中藍

一定要繼續 同埋更大力

我都識個藍絲 噚日出咗去沙田遊行 我話唔係反佔中呀 係反送中呀 你會唔會攪錯咗 佢話佢無去錯
林奠有料到幫我connect咗佢藍絲

借個位宣傳下
用5分鐘一人一口將深藍屋企人變淺黃

好羨慕你地屋企人就算藍絲都轉死性
老母今時今日仲同我講
示威者講粗口鬧警犬係挑釁佢地
警犬俾人挑釁梗係可以打9示威者
屋企人從來唔信都唔睇長輩圖
所以各位連登仔整嘅圖全部都無用
我已經日日講日日解釋都無用

今日佢地有朋友個女準備去外國讀書兼移民
仲反問返我點解要移民，依家香港好差咩？
我答：香港依家呢個環境點生活啊 2047未到已經咁 樓又買唔到
佢話佢無諗過咁遠啦唔關佢事
香港難生活都係咁生活姐，中國唔係真係咁差
我已經唔知點答
佢地見到嘅只係中國繁榮掘起個面
講新疆啲嘢又覺得係我地諗太多
講華為係中國偷人技術先又覺得美國係唔抵得中國強大先蝦佢地
我想轉去睇rthk或者viu，又因為隔離無24小時新聞台
最後都轉返去無線（屋企人鍾意長期睇新聞）
我覺得心好累

多謝你地

———————————————————五大訴求 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選` 我無嘢講 我要見律師 我唔簽

我愛香港

最傷心係，我以經唔係拎住片同佢講，係用我琴日身一經歷
佢都無關心過我，成日話咩好錫我，話自己好開明
但原來最後佢地個寶貝女都唔信

今日公司有個後生新同事係到話警察就係中立
企前面咁衝既人係比人洗左腦
我真係反白眼

我老母本身仲係嗰d覺得暴力就唔啱嘅人嚟
經過咗依個零月，同埋尋日之後
已經變到覺得我地還拖係冇問題
因為係班狗打我地先

淺藍老豆琴晚同我分析黑警包圍新城市所以抵俾人打
老豆生性啦

metoo
佢喺屋企屌都算
我唔想見佢出連儂牆發癲 我先覺得要糾正佢
由其是唔知係咪更年期 呢排好鐘意喺公眾場合屌鳩侍應
真係有啲怕

利申 兩老唔贊成搞地區連儂牆 我都唔撚明

CCTVB LIVE既話其實都OK
一樣睇到好多野

真心唔好怕嗌交
總之佢地一講就即刻駁嘴
駁到佢懷疑人生
佢地唔會駁得贏你，因為我地講既係事實
長久落去佢地會信你講既野係真理

利申 我就係成功既例子

唔可以停

我父母都由淺藍變左淺黃

認真
佢要點樣拘捕先咬到佢手指
就係佢搞到人塊面
正常拉人又點會拉到俾人咬到手指？
仲好意思告人？

Pish

算啦有d係真係唔會醒

明明你老豆就係連登仔

本身睇頭幾頁cm都係話兩老成功轉型
睇多幾版先發覺好多同路人都係講唔掂
仲要灰埋

屌之前口水都乾埋先講到政府腐敗要登記做選民
依家好後悔叫咗個淺藍屋企人做選民

宜家每日返到屋企，屋企兩老鬧黑警鬧林鄭仲鬧得癲過我，真係要多謝文宣組！

其實係多謝樓主巴打堅持就真

Bump 文宣組好野

雖然呢啲狗招你同我都明
但屋企廢老會話場面咁亂bla bla bla
同佢解釋又左耳入右耳出
總之咬到狗隻手指斷就唔啱

簡單講係俾佢地見識佢地未見過既世界

如果佢地依藍絲咁就冇得救

成個兒童台咁 一有突發情況就走

連儂牆其實都好有用
一路都覺得你地太低估左佢

好多中年人或者老人家生活圈子愈黎愈細
佢地對外界敏感度無年青人咁大
有個連儂牆 成個牆都係d反警反政府
佢地醒覺原來社會咁多人都覺得政府同警察唔岩
同埋個牆愈黎愈大愈黎愈多人參與
從眾效應影響下就會開始理解呢件事

未參透長輩圖嘅神秘功用

我搞唔清你屋企有幾多人

得罪講句 後者

努力教化啦絲打

一齊住：老母，哥，我
唔一齊住：老豆

因為見到獨立有望，所以轉立場，當個勢向我哋，支援我哋嘅人只會不斷增加

原來老母個仔同你係兩個人黎
我就係kick 左喺度

唔好再依賴文宣組 呢個年代根本個個都係文宣組 fb ig twitter 利用你既人際網 多一個人知道就多一分力呀

唔想認佢做阿哥，所以叫佢做老母個仔

del左tvb先

繼續努力!

根本個個都係文宣組

多謝文宣巴絲打們

馬上delete cctvb

有D廢老真係好撚自私
無諗過自己後一代點
一定要CUT家用. 咁撚鍾意大陸就送佢地番大陸老人院

感謝文宣感謝前線

要將D和理非反暴力變埋支持勇武先掂

我老豆都淺藍但我撚化唔到
已經成星期冇講野

文宣真係好重要
老母淺藍都話唔係主動打人 點會無啦啦比人咬無左隻手指

繼續加油

我老竇都係 雖然我老竇本身立場中立
但佢第一句就屌鳩啲狗 話佢地插人眼
人嘅反射動作就係會咬嘢 話隻狗抵撚死

唔係樣樣野都用錢計 成本唔係只IN TERMS OF MONEY

del唔到，阿媽對科技野好熟

岩先又同藍絲老母嘈，熄左佢個電視，發癲開返，冇得救
做佢個女覺得羞恥

老豆黃絲

我真係好幸褔.
老媽不嬲深黃, 尋日知道差佬斷手指第一句就係「活該」(普通話)
老豆2014佔中果陣都係鬧學生, 但呢幾年比有線中國組洗腦, 變淺黃
所以電視真係好撚好撚重要.

我老母比較偏向用感性去做判斷.
好似佢覺得學生一定岩, 但佢未必可以好明白咁講得出點解學生呢邊係岩.

老豆就犀利喇, 可能佢本身鐘意睇歷史同軍事書, 思路好清晰.
好似咩200萬+1人出黎遊行, 你個政府應該收皮呢D基本野就碎料.
一哥話得5個人暴動果陣, 佢即刻講「得5個人咁你又射150粒催淚彈, 你又射埋後面D人?」佢係即時已經搵到個矛盾位.
71撞門果陣, 第一道玻璃未撞爆佢已經冷氣軍師同我講一定係空城計.
果陣我望住D差佬佈防相都無佢咁肯定.
尋晚新城市之役佢又係第一句就「你差佬入商場做乜鬼」
「入得新城市都散架啦」「巴士火車都係果邊搭」「你唔比人走人地梗係發癲啦」「你金鐘旺角都可以行去其他站, 沙田點行呀, 死唔諗野」
知道新世界無報警後「咁你差佬一定仆街啦」
唔好講笑, 好多廢J青年中年都未必諗到咁多,
可能去到打人好暴力已經停止思考.

今朝又係, 聽到一哥狗up, 咩唔通警察唔可以入商場捉犯.
佢即刻話「咁之前立法會又話室內衝突危險要撤, 沙田又無撞玻璃你又衝入去」
屌你好撚勁呀, 我都未諗到.
同埋前兩日咪話林奠要辭北京唔比辭, 佢即刻同我講咩習敗敗係太子黨同韓正上海幫不和, 仲有李克強團黨, 咩中共最有勢力果7個人.
應該要等佢地傾掂數香港政治環境先會明朗.
雖然唔知佢係咪響其他地方聽返黎,
但我覺得我老豆某程度上已經超越左我

推 唔好鬆懈 加大火力做好文宣

裝左網上含+now,但mytvsuper要跟hkbn 2月先斷約

好似好堅抽

文宣組繼續加油

好感動 樓主好好考順佢！仲有得救

咁你要好好孝順佢地
忙住出街，都要同佢地食飯

好羨慕

文宣組 繼續係藍絲page 拎曬啲證據出黎

點算 我屋企件廢老仲用緊3310 send唔到長輩圖俾佢
如果我突然孝順買部智能電話俾佢會唔會太著跡 定係佢部電話突然發生物理性傷害先換俾佢

感謝文宣組！辛苦晒！
推爆呢個post！

推推推，大家散播嘅種籽開始發芽了

長輩圖真係神器嚟

裝好哂啲野like好哂啲page先俾佢

繼續努力！！！！

實情係有無反送中呢件事都好,
你都應該幫老豆老母換部有whatsapp既機啦下丫

謝謝

時機成熟可以問下佢
話唔定對文宣方向有啲啟示

多謝文宣

值得高興 但唔好鬆懈啊

多謝樓主既鼓勵 多謝文宣既努力
我地要繼續打好輿論戰
香港人 唔放棄 加油
不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做

大力一推

而且今次冇見到有黃絲割蓆，真係係好大進步

請各位唔好放棄 繼續努力！
多謝文宣組 多謝出過力嘅連登巴絲

好似有tg gp

堅.
以前我毒撚成日掛住打機.
宜家唔計返工一星期起碼出兩日街, 閒日響屋企做運動.
老豆之前想睇女排羽毛球我拖撚左成年, 宜家我即call有線搞掂佢.
(盒子果D佢都係唔識用lol)
老母教人跳舞想我幫佢download歌加焊接無問題即做.

蓮花圖都有教家和萬事興, 做父母真係要企響自己仔女果邊.
包保仔女成績好左又孝順左
無撚理由幫柒婆都唔幫自己骨肉.

貨櫃佬好多都藍絲，不過只要食過一次屎，就好快變唔出聲嘅順民，係呀，唔會忽然變黃，只會唔出聲，當冇工開日子，仲會鬧埋美國佬，唔敢鬧共產黨。

樓主講扣兩個月車咁少？我夢見嘅係一年，扣車扣回鄉證等上面發落，只為抽出背後主謀，佢求其影張相就拉香港司機鎖車，錢唔係唔收，佢揸正時係要收錢前都搞一大輪。

呢班人冇得救，佢哋見識過大陸點玩點搞死一個人，亦見識過香港嗰種法制保障下規則，自然覺得「如果係大陸，一早就xxx」。

Be water, my brothers and sisters.

警察家屬烽煙: 當權者想有人入浩園

比佢睇下哩D片
好多淺藍都會睇得明. 而且係學者分析

所有手足我哋繼續加油！義士們多謝你哋，呢兩日休邊一陣！其他文宣嘢交俾我哋繼續做！

我老豆都係淺藍
由14唔支持後生仔搞亂社會
到尋晚一邊睇電視一邊講應該點攻警犬有咩策略
雖然咩遊行衝擊嗰d佢都唔會點去
不過都算係咁

我老母都開始屌tvb播啲唔播啲

依家我地要全民文宣 唔可以單靠文宣組！！

講開老豆，我想話唔知係咪d狗太狼死搞到反效果
我老豆係紅色背景，會深藍到點大家都估到

然後頭先食飯新聞播到隻狗斷手指
我老豆:你睇下啊，整到斷手指啦，真係癲撚晒

咁其實我無同佢講過我立場，平時都少見，佢應該以為我係中立，但個下我忍唔住答佢:係啊，啲警察真係癲撚晒，唔挖人眼珠咪無事囉，真係攞嚟賤

跟住我以為我老豆會屌柒我架啦，點知佢停咗停答我:又真係on9嘅

究竟係我地太強定係對手太蠢？

「你唔擺隻手埋去人地咬到你手指咩」

多謝文宣組

是咪巴絲咋

恭喜晒

只要係唔同媒體睇同一單新聞就搞掂

我家人都係唔信自己仔女
永遠聽人地講乜乜柒柒
因為佢地認為大過你
聽細過佢嘅人講野冇道理
同埋如果聽後輩講野會好無尊嚴
要個仔教返轉頭
人就係咁膚淺

pish

你唔擺隻手埋去人地咬到你手指咩

我老豆都講呢句，屌晒老母

佢黃

成功感化一個

比屋企人知多啲正確資訊好有用呀媽都話佢只係唔知點樣揾啲新聞去了解件事 好多時佢一開始唔知發生咩事或者淨係知好少 但睇多啲我share比佢嘅資料之後就會理解支持我哋

推爆佢

每星期去各區 "遍地開花" 做到啲乜

遍地開花唔一定令政苦肯聽訴求，但一定令市民對警犬有新睇法

分化下班狗，講多d喂民主派議員都落區幫示威暫
者，班建制有冇一次落過場？

啱呀，老共啲文宣同地區工作真係一流，所以我地整返壇專做地區工作關懷老弱諗得過

經沙田一役，阿媽由淺藍變黃
本來睇開cctvb, 好彩開個NOWTV LIVE俾佢睇
睇住d仆街點虐待示威者
作為媽媽，都替別人子女心痛
佢話嬲到訓唔到

樓下茶餐廳廢老見到新聞播示威者圍毆警察
完全冇屌示威者暴力，個個笑晒出嚟
個一刻真心覺得風向轉了

我爸媽都係 成日話都好郁手就唔啱 但係又唔睇D狗幾仆街（TVB唔播）
612之後我即刻科水裝Now 但係一直都叫唔到佢地睇
尋日佢地無啦啦又挑起條筋 同佢地嘈果陣我話 「你地唔鐘意蘋果就好似我唔鐘意TVB咁之嘛！」
之後呀媽就好似有D明 然後就話 「好！你話TVB咁衰 我會開始睇NOW」

雖然今日佢地11:30都係睇TVB 但係起碼呀媽今日講左句「今日我睇now新聞話而家有好多地方有蚤 唔該你同我乾淨D呀....」
我已經覺得好感動......

深藍果啲冇可能轉死性，我老豆老母死都唔覺黑警有問題

有經濟能力真係唔好比cctvb比老人家睇

幫佢like topick, 100 毛呢d懶潮page

升級 長輩錄音

我老豆老母永遠覺得我比人洗腦，唔讀書，冇見識，我話：你中學都未畢業噏乜撚野

順住個勢請佢飲餐茶

比依d 片你地雙親睇

「蓮」儂牆3.0
會好有用